有冇人覺得區議會選舉會贏係一廂情願嘅錯覺

睇落去好似好多人，好多街坊企係大家呢邊，我自己個諗法係其實好多人係睇唔過眼黑警only, 對建制派影響其實好細，點解好似好多人有錯覺建制派會大敗

新登記既年輕選民係多,
但問題係唔知分佈係點

大部份集中係某幾個地區就死得

所以咪叫大家幫手宣傳區選LAW